會員the_bill_is_dead不斷發放失敗主義

成版都係，仲要不斷推post上嚟

睇佢個名都知咩料

佢越出失敗post，啲人越上街

面對現實要開10幾個post講？仲要全版都係？仲要由6月15號講到依家？

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

ban得條仆街未?

完全封鎖咗十世啦

推 屌佢老味 無料扮四條

ignore佢啦
唔好嘥時間討論佢

屌，頭幾個人見到唔對路，就留句唔好推，唔好正負皮

咁嘅post 上到熱門頭幾個回覆同啲齋comment 嘅最大責任

block咗好耐喇
你地未block咩

blocked

唔係狗就垃圾

一早block撚咗

含撚啦屌你老母

原來block左好耐 入黎先知

連溝女post 都係關於失敗主義

Ban鳩咗佢啦

認撚住條p牌1毛block9>上一頁
唔好回佢post由佢沉

頂你一日發十幾個帖係度叫人唔好出，做依啲既人仲賤過共狗

秒block
大家快啲畀佢感受下單機連登